搭火車紅磡站同支那厘爭位坐贏左。

一上車見到成班支那拎住幾十袋sogo。吊你老味企到番支那啦。